有冇人俾錢join過《秒投》裡面D聊天室？

有冇人俾錢join過《秒投》裡面D聊天室？

有咩聊天室你會有興趣join?

問吓啫，幾仟蚊一年，勁果D幾仟人join，D財演都幾禾味

join = onj